### Чек-лист перед отправкой тестового задания:

-   [x] Pixel perfect. Допустимая погрешность 2px
-   [x] Корректное отображение в разных браузерах
-   [x] Адаптив под планшет и мобильные устройства
-   [ ] Опубликовать на Github Pages
-   [x] Плавающее меню
-   [x] Использование нативных элементов
-   [x] Доступность пользовательских элементов
-   [x] Проверка пограничных кейсов
